講下你地係地鐵食野嘅經驗

我每次好趕時間又好肚餓都會焗住買野上地鐵食
但又覺得好5好意思 所以會行到車尾食 你地有冇試過尼種情況 或者你地最誇張試過係地鐵食乜

食龍撚

好乖仔出閘先食

飲水 比呀姐屌

匿埋車尾角落飲水 好驚俾人捉

真係未試過

5你老母
唔變吾
仲要變埋五？

係隻手到

食女